元朗第一炮催淚彈已發

1713 cable TV 泰祥街已發炮

推

不自設死線 記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

蘋果1714：
南邊圍黑旗
速龍持槍上咗天橋 瞄準市民

保持冷靜
唔好入村
入黑前走

又激起民憤
係叻既

DLLM

有狗已經攔截左物資車入元朗，
物資隨時會比狗收走

未入元朗既請自備保護裝備！

可以既話，盡量帶多少少裝備
有需要時可以分比其他人
每個人都係流動物資站

蘋果已影到有大量灰衫狗出現！
各位手足要小心灰衫狗出手

各位手足
萬事小心
一個都不能少

Crazy

Push

推 大家走

快走，不要犠牲

黑警咁撚多tear gas出咗咁多仲有貨

向民居扔tear gas

去集中貼

單一消息好易沉

多謝

現場小心黑警又係天橋射人呀

過期前放晒去

預祝黑社會錯殺制服同袍

[1719] 大馬路催淚彈已發

屌，散啦

push

cls

屌

各位手足 萬事小心

Be water, 入夜前要走

有無搞撚錯，咁多市民

小心
和理非都射

屌，有居民都放彈

附近好附民居喎

散啦喂！！！

我無野講

朗屏邨各座大廈大門密碼：
錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

CLS

元朗站多人
等上火車

大家小心，唔好俾人捉到

Cls喺民居附近不停擲彈

YOHO廣播出面情況緊張

痴撚線 第2粒直接掉入人群？
無撚野呀黑警

死仆街 黑警

軍政府一早入左大量貨去鎮壓市民

Be water

大馬路放催淚煙

黑警食屎

突發 警賊亂開槍

咩事都冇忽然發彈

警察用催淚煙係殺敵50，自損100
射多D，射撚曬入村
睇下D村民有咩好屌
警黑鬼打鬼
到時就唔關我地事。

係民居掉彈
小心高空有狗

好撚仆街

仆街黑警

前線小心 唔對路就閃

食屎啦死黑警
打示威者就過癮咁
鄉黑就驚到死 又搭曬膊頭
黑警唔死冇撚用

快啲散啦

又嚟？痴撚線

Cls 咁多和理非在場都出催淚煙

果到近唔近民居？ 近既話真係痴撚線

又射野兔咁射

快走

民居樓下

認真
我覺得今次真係二哥直接強硬推，因為佢係元朗發圍，佢一定做野，好明顯今次黑警係更加格硬黎，無人衝，舉黃，舉紅舉黑，無啦啦放彈

憑咩無啦啦用tear gas
啲狗真係越黎越癲

冷血

有人衝咩？

咁早就放

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

突發 元朗開始多人

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

大家可以由朗屏天水圍方向走

射落唐樓附近逼居民落街

無啦啦又放乜L催淚彈

再無和理非

啲人入去行街都要放催淚彈，痴撚線

交通已斷, 圍剿今次

想知有冇人衝？

大家小心 就咁睇已經放左幾粒

冇人衝都放彈 痴撚線

今次射得好密
電視台一轉cam就幾炮，一轉cam又幾炮

叫消防救火呀

搵水桶應付催淚彈啦，任佢攻有咩意思

完全冇人衝！係無緣無故放！

係咁射！

乜都冇做又發催淚彈 到底係根據咩情況去執行？

已經泰祥同大馬路加埋已經十炮以上

都

Call消防！

俾人打就要還拖

和理非都放TG

唐樓都射wtf

我屌佢老母而家射上癮咁.痴撚線

今日既目標已達達成講真 快啲走 贏盡佢 一個不能少 味到endgame

痴線

屌佢老母

屌佢老母亂嚟嘅

啲狗無腦？？？喺民區放tear gas？？？

痴撚咗線
隔離民居黎囉

我屌 而家班狗當正自己最大

痴撚線
普通野都射tear gas
黑警落地獄
沒有一個是無辜

開槍即係警黑軍事同盟正式生效

啲煙散哂 前線又湧返上前 好撚勇

無人沖
個個開心購物
表揚何妖
有時開心得滯射到周圍都係在所那免

報消防大馬路有人放火好大煙, 有人被困唐樓

重申：現場完全冇人衝，黑警成班失控放催淚彈

搵人打俾救護同消防

我冇野講

有冇用腦架 催淚彈=狗察玩具？

黑警要自完其說 話好亂

而家班狗當tear gas係基本野囉屌

前線決定

大馬路咁多人
出tear gas 隨時人踩人

射左人屋企

射左上天台！！弓

推，要反包，等佢無戰術可用

屌佢老母
無啦啦射咩彈呀？
一定要追究

香港戒嚴 警察殺人

今日好多盾佬

Tear gas 已經變成最低消費

各位萬事要小心！

7月21日 係元朗又唔見用摧淚煙

有粒蛋射咗上民居

be water

催淚彈射咗去民居

掉左粒催淚彈落民居露台

快報消防救護

元朗係牛屎佬大本營，死守冇著數亦冇支援
唔好戀戰
且戰且退

有冇元朗居民喺屋企聞到催淚氣感到不適

啲狗開始發癲
和理非嘅
有小朋友嘅有老人家嘅記得走先

射咗去民居

pish
射向民居天台

唔夠人，撒啦

上星期班恐怖分子就乜都唔做 香港人示下威就成村警狗去放tear gas清場
好撚野

毅進仔 唔意外

而家標準係咪有人群就要放彈？

唔好被狗挑釁到

個位市民今次中六合彩啦 告撚到一哥甩褲

ON9 催淚彈掉左去民居

啱 喺住宅區放真心危險

屌你老母射去人地屋企on99

散啦

鄺仔

住客好慘

所以咪唔好係民居附近放
鄺神仲話呢度係老人院附近, 好多老人家會唔舒服

黑警死全家

克驚:係唔係未出過黎食煙呢
唔緊要
私人射粒比係試下

612都係咁 根本個個都想上前打柒佢哋

Call左消防未

20分鐘前元朗站仲有好多黑衫人出站

apple live 影實警察射催淚彈上民居屋頂

喺屋企吸入催淚煙嘅居民唔舒服真係要call救護車
點可以向民居同老人院用催淚彈

call消防
8分鐘到

而家走！！！！

警察已將催淚彈射入民居！！！

警察用催淚煙係殺敵50，自損100！
D圍頭佬根本未試過食彈，
射撚曬入村，村民都唔值你地所為。
警黑鬼打鬼
到時就唔關我地事。

1730 cable 鄺仔話催淚彈射得太近老人院

散啦 無謂留
目標達成咗

老人院都放
cls

元朗站同朗屏站！！！！

鄺囝😘

班警犬又跳哂制

痴線，對呼吸系統有害，仲要老人家

買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦

On9架 個到好多民居

啲狗癲左！催淚彈直接向記者堆射！

住樓上嘅可唔可以告班黑警

黑警柒出國際，射催淚彈去安老院

我建議大家由朗屏走下路去返豐年路夾擊警察

西鐵免費入站

搵左消防未

老人院附近放係咪癲咗
有個彈仲要直接掟入人群

走啦鄺仔 屌唔撚醒架

尊重前線手足

但大家都搵定逃生路線

痴撚線架佢地
可以係居民住的地方亂咁開催淚彈

都無人衝都放tear gas
事後又鳩UP有人衝所以要放
屌你老母

前線決定！

附近有老人院嫁dllm

鄺神要求現場指揮官
解釋射催淚彈入老人院

rthk-32

鄺神冇gear

鄺神真嬲

啲樓層咁矮一堆老人家 閂唔切窗點搞

用催淚彈攻擊老人院

有無圖

鄺囝真漢子🥰

如果成粒射咗入老人院就大獲

老人院好似係

警察催淚彈疑似射中老人院!!

Cable 影著左
搵巴打cap 啦

射入民居啦大把支那廢老

攞老婆餅掟返佢哋啦！

各位小心
平安回家

推爆佢
快SHARE 去FB

激到鄺囝都嬲到癲

入夜，快退

居然退防線

721又唔見佢掉，你老母

文宣又有彈藥la

屌，班黑警係咪弱智咖

不嬲都無

消防黎左

邊個live?

大馬路退緊
又射左幾炮

向國際表揚下佢

Live未有

做乜拉左鄺仔入去

記住 退唔等於我地放棄爭取
we will be back

不自設死線 記得返屋企飲湯
不做留守兒童 不做灰姑娘

黑警又進又退咩玩法

支持香港警察 用催淚彈殺死藍屍廢老😂

而家係因為元朗單野 人民先行出黎 咁都要射催淚彈 呢個政府真係不知所謂

屌你老母

今日剃左警黑眼眉，散啦

開緊路比消防車入去

屌你老母射夠未呀

83台有影到
唔知其他live有冇影

鄺囝

屌 閉門會議？！

消防！

藍屍被出賣

有無搞錯
上次白衫個啲打曬人一粒催淚彈冇放
今日咩都未做都放
屌你老母死黑驚祝你仔女俾狗屌

港台影到

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

call消防

點會用得哂

香港人既憤怒冇咩好驚

有無人知西鐵停唔停元朗

因為無OT，所以咁早清場趕收工？現場仲有好多人㗎！

警察掉催淚彈上民居，消防就黎幫手救

好撚仆街呀屌

走呀，守留都冇意義

鄺生屌柒警察老人院放催淚彈 班差佬真係唔怕焗死幾隻

快啲走留返啲力聽日玩!!!!! 唔好有事啊!!!

今次tvb都影到係啲示威者退緊都照掟

消防到場

停

有冇人聽到鄺神句:信我啦！！

好型

嘩屌燒著左咁

有經

黑警落地獄！

亂放tear gas
好多婆婆住樓上
元朗d 樓咁低食曬

黑警謀殺老人院長者

係

今日所有人全身而退就贏
下星期再黎買老婆餅

仆街 落撚曬地獄啦死癲狗

未見過尹兆堅用大聲公上前線

警察而家已經柒咗
國際新聞 老人院隔離放催淚彈 射上民居

剃左d咩

pish

蘋果有live 影到實

鄺仔好撚醒，立即搵到個最強高地，形勢又平定返，光環都攞埋 (呢次唔介意)

老人院 放催淚彈

屌你老母

真係好撚7

頭先港台32live

啲議員全部冇gear上前線

rthk都影到

DLLM
亂咁嚟

唔經呀屌

鄺神

好有guts

隻狗乸做乜鳩 唔識傾計

消防好撚型

消防到咗

香港人齊上齊落

戰線太多，又唔夠人，差佬擺明圍堵

港鐵不停元朗站 from apple

不嬲都係

今鋪佢地又係贏左現場 但輸左國際輿論

721比人打果d告港鐵都未必敢

啲催淚彈係用我地交嘅稅黎買
係黎緊個稅季大家知要點做啦

而家開槍隨便到呢

文宣又係時候做嘢
罔顧市民生命財產安全

鄺ｓｉｒ仲要帶病出黎

住喺入面真係食到正

未入既依家仲入唔入元朗?

走呀各位

依家係輕鐵幾個站有調動
西鐵線仲未話唔停

屌你老母係咪痴撚線！大馬路幾撚多民居！
啱啱有粒催淚彈仲飛咗去老人院附近！

老人院嚟嫁 屌

我地香港警察政務司司長都唔驚 議員? 見一個打一個 擋我者死😂

即係落佢地面咁解

港鐵宣佈不停元朗站

民居放

仲要射上人地天台度

Push
DLLM POPO

大家小心

入緊呀 一車車人呀 反包圍 要退嘅話一齊退！

元朗站好多人

西鐵未停，啱啱仲上到車

mission accomplished
齊上齊落
快啲安全撤離

今日警力極充足，圍堵緊，好諗定點走幾時走

岩岩新聞話唔停了

Push 連老人家都唔放過

on99 射左去人地屋企

DLLM，買老婆餅中催淚彈！

圍村放炮仗放得少？

Btw
Dklm 速龍防暴

我諗應該係驚打起上黎
所以快手趕走示威

各位不久留呀
圍捕得返元朗站走
如果元朗站不停車就仆街了

小心！混亂中可能有黑社會攞利器襲擊！
唔好俾黑警逼入村俾人做藉口擊殺

有粒入埋屋

鄺sir嬲到追住班狗屌

屌，咩都無做都出

南邊圍班友走未？

#公眾安全情報 #元朗自治區出行
元朗巴打：
警方布袋包圍戰術下，只有元朗工業村方向安全

現場未有準備介入衝突之民眾，請取道大坑渠往朗屏站方向撤離！

安坐家中都可以食到tear gas

Agger
警犬再一次成功柒出國際

同佢宣揚下

係 爆seeded

DLLM ，黑警對市民就用催淚彈，對班白衣黑社會打人就龜縮扮睇唔到

我記得附近係有老人院

經過今日更加相信警方係有收到order要令到香港局勢越嚟越亂

咁都講得出？咁點解唔搞掂班圍頭佬先？人又少d，又容易控制

散水黨永遠幾時都有理由走人走

怕乜撚野。擺到明軍政府

勿入村!!!
勿入村!!!
勿入村!!!
勿入村!!!

鄧炳強、何君堯、689 應該同一路人

入緊嚟，支持住

合益路又向推

快走，今日任務已完成

推推推 相信前線決定 我地冷氣軍師剩係須要比支持前線 勇武有邊次會亂來 唔好當佢地ON9

圍村人屋企係度
同埋差佬唔like示威者
咪趕示威者
射去民居真係有排解話

之後中意嘅每星期都申請遊行

放tear gas既作用喺邊？
條路咁窄 上面全部居民 佢想班人羣去邊？

【1728 泰祥街】 警方在滿佈民居的街道不斷施放催淚煙，其中一枚疑射中老人院，停在簷篷上。

【1730 泰祥街】立法會議員鄺俊宇要求見現場指揮官，指附近是民居及老人院，直斥警方施放催淚彈是離譜，「係咪現場指揮官負責人命傷亡？」

今日防暴都唔係噤cls
西環個人癲更多

不要衝不要衝。要站係道德高地呀各位！請按撫身邊人

屌你老母見到個呀婆就燥

痴撚線
普通市民都唔放過
黑警死全家 冇一個無辜

佢哋制造混亂

天水圍有大量狗車增援

唔好推 現場已經發生太多野 已經唔update

個呀婆係到 幫手拖下時間都好

佢地係咁撥火為乜呢

可以擺上reddit了

唔係點解會比人叫黑警

推呀

阻示威者有咩好？

又放煙 推啊

睇電視直播睇到有粒係面前

同黑警衝出國際

今日做道德偉

差佬射完 示威者： 彈呢😀 記者 上面呀！ 示威者😂😂😂😂😂😂😂

大家快 d backup！
DLLM POPO

各位兄弟姊妹，身邊好多長者細路，保護佢地

根據16合1直播 1748 暫時警方推進及防線位置

警犬根本唔care有人命傷亡

黑=黑警
紅=手足暫時位置

隔離鄰居：晾緊衫架吸哂d煙味又要再洗過！

直播岩岩話不停元朗站

喺民居度放催淚彈係威嘅個commander個腦係米食撚左屎

附近老人院家屬一定要向警犬追究責任

不停咗la

其實主要係唔好入村

Diu 黨鐵憑咩話停就停

好多人唔識路

無錯 宜家同警察開拖已經變左每周任務..

我知場面非常混亂
各位手足千祈唔好亂
如非必要千祈千祈唔好入村 唔好向防暴還拖
盡快散水 不受傷 不被捕

未到元朗既人如果去附近地方分薄佢地警力會唔會好啲？

諗住今日唔搞咁多野，一上車就黎料

放晒記無人買貨比佢地

邊個負皮 出黎講、出黎講721班黑警去撚左邊 答我呀 屌你老母，今日咁撚多黑警，又無證呀仆街。出黎呀你老母，係咪仲咁無人性咁撐警呀，仆街

救護ssu到場

唔記得左當日旺角?

對唔住，我真係好嬲，如果屌錯人 我講聲對唔住

旺角咁遠，我指元朗附近呀

元朗現場好多無裝備和理非

勇武沖緊 加油

警犬已經進化到對住和理非都放tear has

加油

元朗真係唔係人住，上星期黑社會，今日黑警，下星期會唔會又輪返黑社會，周而復始

又走？？？？
你都幾可憐，獲獲都俾人打完就走
其實你地出去就係俾人打？

Now 記者係咁咳，可能吸左tear gas

佢哋應該唔想喺民居附近 先係咁推前
加油啊

留意警黑大合奏。切勿自亂陣腳，要按原定計劃，入黑前回家食飯。
元朗地頭不熟悉，入黑後更兇險
所有人安全來安全回去，便是今天最大的勝利，切勿中圈套！！

警方已經開槍!!!!!!

元朗西鐵站開返有西鐵可以搭

now直播有人講開左槍？

直播緊警方有開槍但係唔知係邊個位

舉咗開熗警告牌

公投你老母！！！！一切交由現場決定

can confirm

尊重前線決定

要 不受傷，不被捕 呀

Pish